人民幣係可見既將來大概幾耐變廢紙？

定大陸d黨員印緊假鈔超級美金？ 北韓佬d假美金究竟假到有幾真？

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

人民幣一日唔完全透明都係好難變到冥幣
我都好想佢死 但有難度

其實只要負責印鈔官員懂基本經濟學，都唔會變廢紙。